**!!!Redirect all url to index.php!!!**


Файл page.tmpl содержит html страницы при запросе по урлу /7360 .

Файл example.html содержит пример обрращения на загрузку.

Файл index.php содержит логику работы загрузки и отображения страницы.

Файл class.app.php содержит сам класс логики.

Папка image-toolkit содержит ресайзер фото.

Папка images содержит фото.

Папка titles файлы с зоголовками фото.



Метод getIDExistFileMd5($md5) проверяет есть ли такой файл уже на сервере, что бы не плодить клоны.
